搵9k一個月買咗channel袋畀個骨妹算唔算沉船..

我想看見她(tingting)開心..

樓主收手啦...

未煮生炒骨都唔叫沉船

給女孩一個家就是嫁🥰💍

我買就買lv

坐14日再送去

OK COOL

樓主串錯字，係Chanel

給12個女孩又點計？

給女人一張支票算啦

嫁嫁嫁嫁嫁嫁嫁嫁嫁嫁嫁嫁

真心難求

妓

人如其名

恥笑開始

唔怪得樓主搵9k 一個月